牙朗唔只扶卡雲尼出場外，仲陪埋小花搭飛機

牙朗